世界記錄 連續十二小時打高爾夫球到100米外

呢種記錄其實有咩意義 又唔係職業級體能同力量
即係我打多佢5分鐘就破世界紀錄

咁你咪去打破

唔好啦 香港人

搵人嘅極限掛
娛樂意義為主

我連續打丁十二小時添

Mr Bean應該贏到佢

連續12小時有冇限住幾分鐘要打1個波?

你咁勁咪試下破我紀錄囉

佢仲有另外兩個世界記錄 又係好無謂
但佢成日sell自己係3項世界紀錄保持者

做啲ON9 野刷紀錄，用黎刷自己名聲
佢剩係靠吹噓呢啲野都夠揾食
呢個世界揾錢方法係好多元

呢條友咪就係耶撚加所謂人身教練

個啲乜撚野激勵演說家 性質一樣
成日見到佢啲sponsor post

自爆牙

連續十二小時坐巴士

個規矩係咩
一個鐘打一粒

儲十二小時氣
一下打出去

好撚呻撚苦喎

打第一粒之後去食飯訓教起身再打第二粒

上次謝霆鋒都搞左個3000人一齊整雞蛋仔既世界紀錄啦

垃圾都紀錄

世界紀錄